lihkg 第一個找數既真漢子

希望adim唔好咁快刪post 好讓大家欣賞大衛既象同美🤕

咁樣叫自爆 起碼都要有真人裸照啦

廢撚到

..........找數?

收皮啦改名狗

無撚用

屌J圖都冇張